Oblikovati model baze podataka za opisivanje kratkih testova za ispitivanje znanja tijekom predavanja. Model treba, između ostalog, obuhvatiti podatke o predmetima, planu nastave, temama na predavanjima, tipovima pitanja, pitanjima, ponuđenim i točnim odgovorima, shemi bodovanja, polaznicima predavanja i njihovim odgovorima. 
Izgraditi odgovarajuću web-aplikaciju koja će omogućiti opisivanje kratkih testova i s njima povezanih podataka, npr. predmeta, plana nastave, predavanja po temama, veze pitanja s temama predavanja, itd. Aplikacija također treba omogućiti prikaz rezultata ispitivanja i bodovanja. Pretpostaviti da postoji zasebna aplikacija za neposredno provođenje ispitivanja, stoga tu komponentu nije potrebno implementirati.
Komentar: omogućiti najmanje pitanja vrste "single choice", "multiple choice", "exact answer". Ne treba izrađivati dio aplikacije za provođenje testiranje studenata (to radi netko drugi), stoga će radi testiranja prezentacije rezultata testiranja trebati generirati i upisati u bazu neke izmišljene odgovore studenata.
